好期待區議會選舉

保皇個班今次想點輸
靠廢老班票點夠

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

太樂觀，選民登記數目後生不嬲輸好多
建制應該背後做緊野，種票越黎越狼
而且而家呢個情況，除時偷換票箱，再用黑警壓你等你無得追究

仲有DQ大絕，瘋狂地DQ

除左建制派其他全部DQ哂

至少過左DQ依關先好講選舉，寫定小氣薄比美帝

要解決dq困難

各區老人院要人!

一復會咁要用反dq做議題

區好難講，我地要總動員落區同文宣

拉票還搵票
唔好講血債票償得唔得
義士嘅血債點解要還是比區議員

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到呢隻奶共雞無牌
唔係醫管局職員私藏醫管局制服係犯法

都係時候要開區議會戰線
都要防止班所謂企係示威者個邊嘅參選人

唔好咁老定, 就算依家多票過佢地, 但都仲有好多因素, 例如DQ, 界票, 獻世配票/掌心雷/種票, 仲有係選區不嬲都度好咗, 獻世係有利少少, 仲有好多變數, 到時要見招拆招, 不過最基本就係要出來投, 總之投票率越高應該贏嘅機會越大.

呢個時勢仲諗選舉我真係好難認同你嘅講法

唔好睇少佢地
佢地不斷做緊野

人地民建聯各區做緊野，再加上鐵票，唔樂觀

[只得十日] 區議會選舉提名期